義士們請進

抱歉小弟P牌，

在此想討論一些事，各位義士各區行動時，可以盡量即場商量安排手足做攝影隊伍，拍住活動全程/拍實其他潛在危險地方，雖然好似同記者重疊工作咁有點on9，但是記者朋友的鏡頭有時候都是有限，Cover唔哂所有野。

我留意到好多各區活動都有藍絲用不同方法襲擊人，剛剛新鮮滾熱辣有人鴨脷洲淋鏹水，平時十點屋村叫口號行動有人掟水彈或其他雜物，有人持刀想斬大叫的手足等。如果我地一直有自己人鏡頭，影實掟水彈的樓上/ 活動過程。施襲者就無得偷雞。

唔知大家點睇？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可